最on9的勇武

周街都係黑警！走去圍警署？做乜9？以為裡面嘅黑警會驚到瀨屎？